德國投降後 納粹支持者咩下場

當冇件事發生？

［ 8 2 4 和 你 suck ］行 動 更 新
建議大家不再分和理非勇武，合力"搞"好香港經濟先可以嬴